今日買左蘋果報紙未？

推

我買完報紙再去阿布泰買薯片

（緊急召集）富山報紙攤仲剩大量蘋果需要大家幫手掃！

邊度便利店？有冇地址？可以幫手開po告急

我前日買 你計下我蝕我幾多

我一手

今日經過返工果頭幾間便利店專登睇都唔見有得買喎

要問雲海

不過雲海成日fb屌人

收工買

幾個鐘前太古個3間7仔都仲有

我樓下間ok都冇晒

lunch 已經買左
香港人唔好淨係撐1日蘋果得唔得

問雲海間野係邊

除了手機版，依然日日買紙版，咁多年未變過

我見好多7仔重有大量嘅貨

邊到